一人分享一個埋單/被埋單/被邀請埋單經歷

講緊結婚果款埋單，唔係食飯。
發現大陸有個專用詞講埋單，叫經濟適用男。

昨日同朋友傾傾呢個問題，點知佢話我有幾段感情經歷都埋單味重，唉，真係唔知點算。結婚都係想搵個人分享人生，唔係要幫人埋單嘛。

百do

咪即係臭鷄想上岸

屌你老母 大陸

城市女 性生活

Your topic is fine but ur screencap is on9

d臭雞後生玩到反皮，跟住就揾人埋單，真係臭閪臭閪！！

謝絕臭雞, 向臭雞說不

lm

不過你share左先